有圖 原來自由閪得163cm高 仲咁串

睇片原來連門柄都高唔過 應該岩岩好163做差佬 無左裝備既話應該連女人都唔夠抽
仲叫人出黎 笑撚死人咩 一陣要班狗救返轉頭

流浪狗都好過佢 起碼識自己搵食
但佢主人比完狗糧佢食就咬返自己主人

柒碌

67